Zookeeper 單野證明香港人其實同大陸人無分別

馬雲話假貨比真貨好

又關我事

年年都開幾廿萬個post話搞大佢 報海關 收佢檔
年年堆契弟年初一數錢數到手軟

又係呢種口吻
高登個時已經聽過
支那純戰手法
樓主五毛確定